毒撚開post冇人理

好空虛好寂莫好凍

咩事？

冇人理我 毒撚係原罪

依家我咪理梗你

hi

你唔明架啦

屌你老母 又要叫春
好啦 有人理你啦
又話人唔撚明你
你以為自己邊撚個啊
做男人做到你咁死撚左去啦日撚日叫春

真絲

絲你老母啊？
做女人就可以成日叫春啊？有塊八達通大撚晒啊？戇撚柒鳩

好似喺其他post見過你

屌你老母
做男人又唔可以灰 做女人又唔可以灰
咁點撚樣先得？

你收皮啦 依個世界冇人會留意你架

咪臭係

我都想可以同自己講野

樓豬條柒頭自己開左幾次傾計post都係佢自己一個推幾頁
恥笑開始

你做咩咁留意我？你又要屌我又要留意我 為咩？

don't ff too much toxic j

我點又關你撚事啊？

你開得post叫春預左俾人屌架啦

樓豬條柒頭潛左？

佢駁唔到

有人負皮佢啦